是靚午 07-08-2020

繼續減肥

做gym都冇食得咁清

食春卷減肥

日日咁食好痛苦姐

好raw好正

屌住定延減肥

傻仔好正